外星人牌電腦

話說有親戚送左部外星人牌電腦比我
其實呢個牌子係好野黎？
上網睇幾貴下 同埋係for 打機用
但我淨係上堂先用到電腦...

一拎出嚟啲毒撚出哂水

咁誇張...可惜我唔打機

毒撚機 又重
唔打機既賣左佢轉macbook啦

大約賣到幾錢？呢到會唔會有人想買？

上dcfever放，連登屈你平放就會

唔知 不過係連登賣野預左比人屌老母先

Dc咪又係一樣

賣出去好似好煩定係死死地氣咁用...

Dc唔好理果fast trade 9就搞掂，出到黎交收壓價即走

你覺得重咪賣囉 可能你好大隻呢

人地送既靚野黎就自用啦
無謂益人

留屋企自用啦

Dell 自用啦